［長文慎入］其實香港人冇可能自救

衰啲都要講，根本就得美國甚至全世界出手導致中共滅亡，香港先至有得救。因為清醒嘅人(就算計埋泛民黃絲)只係佔極少數，完全冇可能只靠哩班小眾就可以光復香港。
從人數方面分析，後生一輩中00後一係比人洗晒腦，一係就新移民或其後代，完全冇期望可言。中壯年以至老年嘅，唔好意思講句，大部分都唔會出黎幫手。當中窮嘅根本上全部都藍絲或者新移民黎，中產以至有錢佬就一向離晒地,知咩事嘅一係就已經PLAN定點走，見到勢色唔對路就會冇晒影，一係就等死唔在乎，剩番嘅就愛國人士。只有8、90後哩一批先算較為清醒，加埋其餘世代嘅清醒者，估計亦都冇全港五分之一人口。
而係班較為清醒嘅人之中，會行動嘅人數實際多少都成疑。當中黃絲有幾多人會出黎?大部分人原先已經係和理非非，再經過雨革一役後更加心灰意冷，連出都唔會出，純粹只係一班鍵盤戰士，得閒like下facebook毒果就當做咗野。而本土／港獨派亦唔使多講，原先已經係極少數派系，從當日選舉錯估形勢巳可見，選舉後內部分裂同被港共打壓， 現今可以用過街老鼠黎到形容，可以話已經收皮。而已經宣佈退出社運嘅熱狗亦唔使多講，垃圾中嘅垃圾，不外乎都係會摟撚住啲課金同陳雲根條撚過世。就咁睇人數已經少之又少，真係可以講句收皮啦阿哥！
就算你話黄絲港豬覺醒，雨革時咁上下人數出咗黎，甚至更多，但講戰鬥力同影響力方面，亦係不堪入目嘅。首先打仗、抗爭就要有人出黎帶頭行動，指揮大局又好，作為精神支柱都好。咁究竟要揾邊個呢?如上述所言，本土／港獨已無號召力，泛民亦唔會比佢地擔大旗，而泛民出名口號式抗爭，到咗今時今日＂覺得唔掂都唔會反對＂就知，泛民做大台都只會流於靜坐、絕食、叫口號嘅局面，唔使指意佢地帶頭衝。群龍無首之下，仲要面對港共比雨革果陣更強嘅陣容，可以話毫無勝算可言。港共警犬已經吸收咗之前雨革同魚革嘅群眾運動經驗，近年請咗大量藍絲同毅進仔入去，實行同你人海鬥人海，裝備上亦加添咗催淚水、水炮車、音波功等新式武器，就咁睇都知港共已經贏晒，仲未計鳩鐵同港珠澳大橋運班解放軍入黎，我地班蟻民點同中共架fc鬥？
所以都係果句，香港已死，根本就無得救。兩登都以為自己好大影響力，其實只係一班極少數人士，唔好係到發夢啦。依家只係期望trumptrump會出手打尻中共，而我相信香港亦無法避免，會成為一片焦土，同中共摟炒。